瑞薩繼續面臨大量逃稅和其他她所說的無理取鬧的訴訟。 羅德里戈·杜特爾特正在利用世界上最長的COVID-19封鎖之一來加強他對菲律賓的控制Aie Balagtas見馬尼拉2021年3月15日|時間 
 在惱人的拉丁美洲，他們知道藍籌股的自負是一種資產。 2013年11月9日，巴西億萬富翁埃克·巴蒂斯塔的興衰 
 辯護人和辯護人是否有自由為顯然是不公正的、無理取鬧的或壓迫性的理由辯護? 格列佛遊記|喬納森·斯威夫特 
 這種拘留是非常無理取鬧的，因為我們不僅失去了順風，而且躺在一個非常暴露的情況下。 澳大利亞熱帶和西部海岸調查敘述[卷二中]|菲利普·帕克·金 
 我敢肯定它撐不過六場演出，這是致命的無理取鬧。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基 
 幸福的未來，當鮮花在你周圍盛開時，在你的思想中會取代煩惱的現在和悲傷的過去。 《女士禮儀手冊和禮貌手冊》|弗洛倫斯·哈特利 
 最後我收到了來自岱凡爾登的信，藉口很糟糕，什麼都沒做，夠煩人的。 愛德華·吉本的私人信件(1753-1794)第一卷(2卷)|愛德華·吉本